# IPC2 Proyecto 201700312

Universidad de San Carlos de Guatemala
Facultad de Ingenieria
Escuela de Ciencias
Introducción a la Programación y Computación 2

Nombre: Aybson Diddiere Mercado Grijalva
Carnet: 201700312